反中派肯坐低傾地區直選出邊23條飛未

既然傳統民主派唔會主辦出擊2020立法會全面直選，又已經開始黨內初選，係咪係時候所有泛民＋本土坐低傾下地區直選出邊23條飛
2020唔全面直選，都要立法會議席過半＋功能組別過半

民主黨七名現任立法會議員角逐下屆連任

公民黨新生代抬頭 余德寶、鄭達鴻擬戰立法會

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

早晨

p

販民肯傾至算